新對策！政府宜家想拉攏返啲中立+淺黃！

宜家要做既，
1. 國際文宣！（出動解放軍，警暴）
2. 本地文宣！（警暴，區選 等）
3. 遊行集會 區區開花！

堵路 癱瘓交通唔係唔得 但係淨係堵路 set rb 會令中立+淺黃覺得「dllm阻9住曬」最後政府 保皇黨就攞曬光環！！ 我地要 塞既同時 不斷提佢地幾個月以嚟既警暴 政府有幾仆街！ 我地就係要加深中立 淺黃既 短暫記憶！

因為香港人實在太太太善忘
繼續要手足rb 唔係辦法 萬一區選輸咗 咁就真係一鋪清袋

衰啲講句 區區開花 班狗冇得懶懶閒唔清場 我唔信班癲狗會克制：）

Push

推

開花應該要有目的先開 呢個星期都已經出左咁多日 每晚都仲係要送幾個頭俾人拉咗講緊嘅係一世呀 如果你話夜晚做嘢係為咗set rb去幫助聽日被罷工就話姐 如果純粹為開花而開花 只會損失更多手足 點都好手足嘅安全最重要呀
之前都講好咗呢兩日休養生息 依家晚晚都咁樣送幾個頭又達成唔到咩效果唔係最好嘅選擇
同埋只要有一部份人走出去開花 其他手足又唔會想拋低佢然後又走出去支援 但係出啲又唔出啲結果人數唔夠 就好容易俾人大包圍炒粉㗎啦 而家係打緊仗啊 唔係你今晚突然之間話想出就出 每一次出去都係搵緊條命來搏㗎 就算你唔緊張自己嘅安危 諗下一旦有手足因為你已被捕 你良心過意得去嗎？開之前應該諗下目的同意義 手足一個都不能少

唔係諗住今日講 聽日就開花
大概方向 明唔明？ 只係想強調 堵路既同時要有實質拉攏民心既作用

push
-------
對準政權，淺黃先唔會割！！
【公務員扮工Suck】政府合署罷工週 11月18-22號

所以我地要搞大遊行
(民陣出手)
因為佢地唔比我地搞100萬的大游行
次次都暴力清場

令民氣KEEP住屌警暴

唔駛㗎啦，keep住開花令啲狗失控就可以。每次警暴都係激到啲狗失控過哂龍